志偉，等我話你知tvb收皮嘅最大問題喺邊

咪話阿姐唔教精你點救tvb
星夢幫同嘅啲劇柒就梗㗎喇，但係只係次要原因
Tvb最大問題係個陷家剷支共新聞部
你一日唔解決呢個問題
你晒幾多心力時間同錢去救
都唔會救到呢個垃圾電視台
Viutv遲早會取代你哋

新聞部有咩問題？真心想知

ViuTV個新聞部咪又係已經陰啲咁染藍咗
不過而家未奶共奶出面啫
已經好多人唔睇tvb
講到底都係節目問題

唔岩你聽就有問題？

佢係管綜藝科
你估佢李寶安個位咩

又block一隻

你係五毛？唔知？

哈
志矮都係奶共架喎
駛唔駛開集明星足球隊+PK 鄧既獎門人俾你睇下

新聞部都係藍 志偉又係藍
問題係邊？